譚仔真係好on9

啱啱食到流晒鼻涕標眼水 就問個阿姐買紙巾
點知佢話：依家要自己去捐比奧比斯
Dllm 我食到咁撚樣衰無儀態 又坐最入 散銀又無
最後要我撳住個鼻 行出去入廿蚊買包紙巾
好似以前咁加兩蚊係單到咪幾好

我不嬲用啲腐皮腎鼻涕

用隻手抹 再hi落譯仔阿姐對波度

入廿蚊？！！
好有錢wor ching